{
  "levels": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Ktorý tag označuje link?",
      "helper": "a",
      "answer": "<a></a>",
      "wrongAnswer1": "<svg></svg>",
      "wrongAnswer2": "<div></div>",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Ktorý tag slúži na hlavičku?",
      "helper": "header",
      "answer": "<header></header>",
      "wrongAnswer1": "<div></div>",
      "wrongAnswer2": "<footer></footer>",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Ktorý tag slúži na pätičku?",
      "answer": "<footer></footer>",
      "helper": "footer",
      "wrongAnswer1": "<div></div>",
      "wrongAnswer2": "<down></down>",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Ktorý tag slúži na implementáciu nášho kódu?",
      "helper": "body",
      "answer": "<body></body>",
      "wrongAnswer1": "<head></head>",
      "wrongAnswer2": "<script></script>",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Ktorý tag slúži na nadpis?",
      "helper": "h",
      "answer": "<h5></h5>",
      "wrongAnswer1": "<p></p>",
      "wrongAnswer2": "<div></div>",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Akým znakom označujeme id v css?",
      "helper": "hashtag",
      "answer": "#",
      "wrongAnswer1": ".",
      "wrongAnswer2": "@",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Akým znakom označujeme classu v css?",
      "helper": "comma",
      "answer": ".",
      "wrongAnswer1": "@",
      "wrongAnswer2": "#",
      "isWin": false,
      "isActive": true
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Ako zmením css v javascripte?",
      "helper": "style",
      "answer": "element.style.display = 'none';",
      "wrongAnswer1": "element.display = 'none';",
      "wrongAnswer2": "element.css.display = 'none';",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Ktorý selektor je správny pre id?",
      "helper": "Check selector",
      "answer": "document.getElementById('id');",
      "wrongAnswer1": "document.querySelector('id');",
      "wrongAnswer2": "document.getElementById('#id');",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Ktorý selektor je správny pre classu?",
      "helper": "Check selector",
      "answer": "document.querySelector('class');",
      "wrongAnswer1": "document.querySelector('.class');",
      "wrongAnswer2": "document.getElementById('class');",
      "isWin": false,
      "isActive": false
    }
  ]
}